原來LF2出了抗爭版

唔知有冇潮到，但多謝師兄既付出

it is not a game

半完成。。。。 咁幾時完

真

就有抗爭角色

多謝你share我個網
其實姐係呢個

係之前有人係fb pm我所以放咗上網